[macbook pro]突然間自動閂機

macbook pro突然間自動閂機之後開唔返機 有冇ching試過知可以點做 乜春保養都過哂如果拎去整要幾錢

pish

冇電

keep住係綠色燈 唔關事

push

大佬你講埋咩機型咩os版本啦

sor9
MacBook Pro (Retina, 13-inch, Late 2013) 2.4GHz i5 OS X唔知10.11定sierra

又係 sierra

Reset smc: hold shift+control+Option+Power for few seconds

或者

Press power button
Press s for sleep
Hold power for a hard shut down
Wait for 15 sec, then try turn back on